希望班西甲狗可以搬去政事台，躝出波台

好能煩

小妹表示認同

講得好

自從你唔迷麻友G迷牙藤貢高質我就對你刮目相看

車狗死去黑洞

希望足波撚死去玩具台

吊你老味笑西 隻抽

我自從迷阿滕同iris之後就覺得迷麻g好on9

疤=本民前青政
蝗=熱血公民

迷途知返

食屎啦